香港警察，過街老鼠

大家以後用死老鼠去稱呼，可以殺得痛快啲